狗官再為 安心閪痕 帶風向 武漢肺炎檢驗開頭冇人肯做而家大量人去做唔好唔記得因為夾硬要人做煲大條數

狗官再為 安心閪痕 帶風向 武漢肺炎檢驗開頭冇人肯做而家大量人去做 🤔唔好唔記得因為你係夾硬要人做煲大條數

咁你支那人化驗出錯喎……